你地見到有黑眼圈嘅人會唔會驚佢？

你地識朋友個時見到個有黑眼圈嘅人會唔會走開

下意識覺得係蒲精

利申 勁重黑眼圈

完全唔明關咩事

比人話有黑眼圈個時，心諗d人係咪覺得我吸毒同打j多，周圍嘅人會唔會歧視緊我

啲人淨係會話你望落好冇精神 唔夠訓
利申：特級大黑眼圈 但每日訓最少8個鐘